張仁良馬時亨品格日齊放飛機

《言歸政傳》大學民主牆風波講左幾日都未平息，「責無旁貸」嘅教育大學校長張仁良究竟調查到肇事者嘅身份未呢？Ｊｅｎｎｙ同一眾行家都好關注事態發展，等咗咁多日喇！今日見到採訪通知上邊有佢個名，仲拍埋校董會主席馬時亨一齊出席今年嘅「香港品格日」活動，咁應景
？Ｊｅｎｎｙ點都要過嚟望望先！

＊張仁良馬時亨齊「放飛機」＊

唔知係唔係佢哋兩位呢排太Ｈｉｔ啦，Ｊｅｎｎｙ一去到見到好多行家，明顯就係等緊佢哋兩個嘅出現。只不過望返份新聞稿，咦？點解冇佢哋兩個個名嘅？拿拿臨去搵個ＰＲ問問先！
原來佢哋兩位今朝早齊齊「放飛機」，唔通係因為佢哋都Ｆｅｅｌ到呢個活動「太特別」？
明嘅！兩位都係唔想答返之前答過嘅嘢令到大家冇癮啫！好彩仲有個好耐都冇出嚟講吓嘢嘅行會召集人陳智思（Ｂｅｒｎａｒｄ）出現啫，Ｊｅｎｎｙ先不至於白行一轉咋！
都係Ｂｅｒｎａｒｄ最心水清，完咗個活動就主動行埋嚟話：「你哋都係等張仁良呀呢？」
哎呀！Ｂｅｒｎａｒｄ，你都好重要㗎！就算張校長有嚟，你要講嘢嘅話我哋梗係會聽啦！

香港就係太多呢D濕鳩做官

屌你龜縮

"張仁良龜兒子"
"馬時亨龜兒子"